IM同CA都唔再拍 經期隊長又劣評如潮 下一套復仇者仲有邊個可以帶隊

今次仆街了

力架國王

力架俠

IM真係唔拍啦？

劣評如潮?係咪剩係計連登班評審?

咪臭系睇下票房先啦

雷射眼

無錯 票房就是一切
票房等於評價

香港一個星期都收4000萬,咁都叫垃圾

印象中cm係imdb算係低分嘅marvel 戲，即係全球其他觀眾都覺得佢比之前嘅戲差

票房高係因為唔睇呢套就睇唔到end game姐
CM係幾悶

利申：Marvel fans

IM 點都要拍番好個滿大人先好走人

睇imdb同爛茄,唔計d人專鬧個女權撚,事實呢套評價係近年最差果套

一上黎就爆lv superman式無敵 仲有咩好睇

im 3票房都好高

難少少咁
upgrade 到咁再打返正常人

Last jedi都好過喎

變形金剛都好高喎

相反
月黑高飛 只有5800萬票房
所以 月黑高飛 是垃圾

明顯係為左吸引多D人睇復仇者先放流料喇
MARVEL放流料你估少?
假預告 導演9UP大師
你估RDJ同巨腸會唔會同錢作對啊?

講到佢兩個無錢咁
演員唔想演死一個角色好出奇?

睇票房係咪on9
套野成堆人為avengers 4先入場睇
自己上下網睇下人地啲評分啦
剩係識縮係連登話人地剩係計連登